中國一糧荒 香港糧食被運上中國不是夢

準備捱更貴嘅野

未試過14億蝗冇野食
係咪真係惡劣到咁
你個政權垃圾到連人民食飽既權利都冇？

未聽過大躍進？

一隻手掌拍唔響
芝麻仁情願餓死都要保住中共政權

你行去碼頭個邊睇下Ｄ躉船每一上個Ｄ凍肉運去邊？

支持
一齊餓死

搶

大躍進有14億咁多人口？

肯定係
反正班韭菜餓死都唔會反黨反革命

俾哂香港既野食上去
都唔夠上面食喇
屈香港國庫既錢上去買貴糧就會

政府一句血濃於水強迫香港人比錢比糧食佢